{
    "product_id": "phone-samsung-galaxy-z-fold5",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/samsung-galaxy-z-fold5",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_01",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "31.390.000₫",
            "long_answer": "Giá của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB là 31.390.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_02",
            "question": "Thiết kế của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có thiết kế nguyên khối."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_03",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 7.6 inch & Phụ 6.2 inch",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có kích thước chính là 7.6 inch và phụ là 6.2 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_04",
            "question": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Chính 50 MP & Phụ 12 MP, 10 MP",
            "long_answer": "Camera sau của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có độ phân giải chính là 50 MP và phụ là 12 MP, 10 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_05",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 5G",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB hỗ trợ mạng di động 5G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_06",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có tính năng đặc biệt nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Ứng dụng kép (Dual Messenger), Đa cửa sổ (chia đôi màn hình), Âm thanh AKG, Tối ưu game (Game Booster), Trợ lý ảo Samsung Bixby, Trợ lý Note thông minh, Trợ lý chỉnh ảnh, Trợ lý chat thông minh, Samsung Pay, Samsung DeX (Kết nối màn hình sử dụng giao diện tương tự PC), Mở rộng bộ nhớ RAM, Màn hình luôn hiển thị AOD, Không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), Khoanh vùng search đa năng, Cử chỉ thông minh, Chế độ đơn giản (Giao diện đơn giản), Chế độ trẻ em (Samsung Kids), Chặn cuộc gọi, Chạm 2 lần tắt/sáng màn hình, Báo rung khi kết nối cuộc gọi",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có nhiều tính năng đặc biệt như ứng dụng kép (Dual Messenger), đa cửa sổ (chia đôi màn hình), âm thanh AKG, tối ưu game (Game Booster), trợ lý ảo Samsung Bixby, trợ lý Note thông minh, trợ lý chỉnh ảnh, trợ lý chat thông minh, Samsung Pay, Samsung DeX (Kết nối màn hình sử dụng giao diện tương tự PC), mở rộng bộ nhớ RAM, màn hình luôn hiển thị AOD, không gian thứ hai (Thư mục bảo mật), khoanh vùng search đa năng, cử chỉ thông minh, chế độ đơn giản (Giao diện đơn giản), chế độ trẻ em (Samsung Kids), chặn cuộc gọi, chạm 2 lần tắt/sáng màn hình, báo rung khi kết nối cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_07",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có khả năng chống nước và bụi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "IPX8",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có khả năng chống nước và bụi với chuẩn IPX8."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_08",
            "question": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Dynamic AMOLED 2X",
            "long_answer": "Màn hình của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB sử dụng công nghệ màn hình Dynamic AMOLED 2X."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_09",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có hỗ trợ mạng di động 4G không?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Không",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB không hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_10",
            "question": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "10 MP & 4 MP",
            "long_answer": "Camera trước của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có độ phân giải là 10 MP và 4 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_11",
            "question": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB có tính năng ghi âm cuộc gọi."
        },
        {
            "qa_id": "p_phone-samsung-galaxy-z-fold5_qa_12",
            "question": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB là bao nhiêu?",
            "question_category": "Pin & Sạc",
            "short_answer": "4400 mAh",
            "long_answer": "Dung lượng pin của Điện thoại Samsung Galaxy Z Fold5 5G 256GB là 4400 mAh."
        }
    ]
}